戴咗口罩既女人，真係呃得吓人

尋晚落街食飯，望到對情侶，條女1米6幾，身材正望下個樣對眼化得好靚，毒撚既我，禁下電話等到佢地嘢食到除咗口罩，仆你個街巫婆鼻，個口係暴龍嚟，啲牙爆哂出嚟

Agger

應該謝口戴左口罩都唔靚個d真係好慘

好多囡囡D眼都好靚

係幾識化

口罩係好好既摭醜神器

樓主覺唔覺得自己戴左口罩之後啲女比平時無彈開得咁遠?

條街大把

有，

唔知女人，男人都係

樓主你唔諗吓你戴咗口罩個樣都唔見得人呢

救樓主

關你撚事 好過你條死毒撚屌都冇得屌

點會有

靚女通常太多兵請佢食好野腸胃唔好所以口會臭，口罩會好臭，不了

好多

湖北衛視

咁戴左口罩既毒撚呢

都仍然係毒撚

而家成街靚女 唔係講笑